1) Описание задачи зафиксировано в task-description.txt

2) Для простоты пример решения задачи полагается на следующие допущения и упрощения:

- локально доступен инстанс postgresql на порту по умолчанию, в котором есть БД по умолчанию 'postgres',
  к которой можно обратиться пользователем postgres с паролем postgres

- в этой БД применён скрипт prepare-sample.sql, который создаёт предусмотренную условием задачи таблицу рекомендованных продуктов
  и заполняет её 1 млн записей с id = product_id1 в интервале строго от 1 до 1000000,
  значения product_id2 по условию задачи нас не сильно интересуют, но для уникальности они задаются как 1000001-product_id1

- выбор интервала значений product_id1 позволяет сильно упростить как выбор 100000 идентификаторов, требующих исключения из выборки,
  так и проверки правильности

- алгоритм в процессе выборки проверяет два постусловия:
  а) исключено именно 100000 кортежей, иными словами извлечено 900000,
  б) ни один извлечённый product_id1 не содержится в множестве 100000 идентификаторов, требующих исключения из выборки

3) Решение требует указания большого количества идентификаторов для возможности использования их в фильтре запроса рекомендованных продуктов,
   для чего используется временная таблица. В отличие от Oracle, такие таблицы не могут быть глобальными, иными словами, не допускают предсоздания,
   поэтому пример решения вынужден создавать такую таблицу в рамках транзакции выборки

4) Скрипт use-temp-table.sql предоставлен как пример, как можно было бы использовать временную таблицу,
   но решение создаёт её на лету согласно объяснению, приведённому в предыдущем пункте

5) Скрипт use-temp-table.sql содержит также финальный запрос:
   SELECT pr.id, pr.product_id1, pr.product_id2 FROM product_recommendation pr WHERE product_id1 NOT IN (SELECT id FROM temp_excluded_products)

6) Проверка решения запрограммирована в java-классе it.kk.playground.pgtemptabledemo.Main,
   который можно скомпилировать командой mvn clean compile, и запустить mvn exec:java.
   При запуске, если все допущения и упрощения из пункта 2 соблюдены, среди output будут присутствовать следующие строки (с точностью до замера длительности выполнения шагов):
     Generated 100000 product IDs to exclude from product recommendation... in 16 milliseconds
     Prepared excluded products table... in 1067 milliseconds
     Selected 900000 product recommendations and asserted no excluded ID is present... in 648 milliseconds
